香港街波驚現街霸絕技

條片有28分鐘47秒，你講緊幾分幾秒呀？

14:30

個龍
唯恐天下不亂

有冇人覺得個紅衫肥仔龍想追人打
點知太肥追唔到d肉un 下un下好好笑

粉紅龍咁都唔駛紅

個肥仔 on9 佢唔係諗住佢追到人下話

睇過

係舊登copy過黎

如果係現場可唔可以報警話有人歐鬥

咁肥學人踢波
反應遲鈍到呢

個龍踢得好靚

1430 睇到完場，好垃圾

係咪就係傳說中嘅
肥絲大隻

個藍衫11號好正 企埋一邊食花生

香港人踢波 肥=新守龍勁

第一次睇，笑死

隔離班藍波狗呆晒咁企定定睇我地足球大戰

唔講其他
佢地踢波都幾撚廢

最煩係場邊個班 教人踢 影響哂人

都唔似有心嘅 咁就打人 唔好踢波啦真係
btw條友咁起飛腳痴線

1999

條片幾年前啦又loop
不過最好笑係兩個龍一人踢一件之後兩個互追
明明唔撚關佢地事 好有林伯特法比加斯feel

紅衫條友真係好無品
件肥西又頂錯人

衝突之後個球中場罰球射得幾靚

理性分析 雖然三個防守球員夾佢一個 但睇落去無foul 係紅衫自己發脾氣 扯人

所以個龍衝出黎幫拖都可以理解 但佢都唔使咁積極

之後入個球又幾靚

個紅衫俾人圍，藍衫都無咩大動作，紅衫無啦啦一腳踢落對手度 ，一定打交啦

踢嗰唔關事嘅

呢D 人真係好撚ON9

自己比錢踢波仲要著哂火搞到打交
一個唔覺意打起上黎又受傷又比人拉

勁好笑, 凌空飛踢完, 俾人踢個冇反應, 個肥仔追鳩人又追唔到

唔知做乜鳩

香港街場波係咁上下 除左屌你老母 就係打d濕鳩交

紅衫咁樣踼落左地個藍衫都叫冇心

虎翔霸

我係下⼀⼃⼁乛⼁⼁

係香港踢league既個個以為自己踢英超

衝出去大腳解圍

啲射門精準度好低

紅左囉，換左人打龍咋嘛

9分32個下踢落去乜事都無
球證係咪痴線

個17號
想一個扭三個 扭唔到就發矛

第二粒慶祝，2個想扑野咁

擺明有心踢人
踢波最憎遇到黎啲仆街
又屎，又燥

一路都覺得自己比錢踢所謂聯賽係件好ON9 既事

真係。
呢d人對比內地人嘅話素質
都唔見高得去邊
多得佢地唔少
玩運動打波踢波有口角好正常，
起埋飛腳都有......根本蓄意傷人
幾時都唔允許
仲要眾目睽睽之下咁，都唔係on9個level

咁先叫踢波嘛

20分個球幾撚靚

無人追撚到個龍 快撚過啲前鋒後衛
個龍轉打中堅應該好撚勁 有無人update下
紅色衫肥仔個近況

素乜撚野質

香港地踢波真係要買重保險
食左位佢仲下下踢腳咁踢埋黎 我叫兩下佢就叫人打乒乓波
相反我mark佢掂到佢就好似殺撚左佢老母咁屌鳩人
根本啲人玩撚哂 好似黑社會咁 吹撚哂雞咁

點解起飛腳個個唔係受害者而係個龍
追人個個又唔係俾人踢個個而係個肥仔

換左龍啦

This is GAY

成班玩具狗未撚見過真正運動嚇撚到呆咗

邊到有波霸

Lee Sin

你都一樣可以比人掂下就屌鳩佢 然後再踢柒佢老母再叫佢返去打乒乓
你惡撚過佢咪得
喺球場踢下波咪又係普通MK 驚佢老母最多咪隻抽囉

垃圾波都咁認真

最撚憎紅衫果種人
陰d陰d咁抽人水 踢鳩人
激嬲人 到人地還拖果陣就攤開雙手扮無知

太肥追唔到

飛踢完即走

追住個龍個紅衫肥撚到 跑唔跑到

藍衫搶個波搶得好靚 紅衫啲仆街扯住佢件衫搞到人地仆街

係咩 我覺得似中超多D
最撚叻就係惱羞成怒 繼而動武

玩具。。

比人夾個紅色衫豆腐做㗎？

關你撚事咩屌你老母

好耐之前睇過一段香港
D人年紀再大小小
睇段片佢地幾十秒就打一次 之後除晒衫打

藍波撚個d濕鳩鞋d聲好撚難聽

點解香港D街波撚成日踢到打架
唔講以為踢緊頂級聯賽 又廢又無球品

佢認衫唔認人

玩具撚

依啲league集中左好多冇品爛仔

玩具撚又想搵藍波轉移視線

如果想做乖仔既 就係屋企讀書啦 唔係出黎浦啦
如果想係球場踢波既 話識大佬B啦

追人果件紅衫肥佬就當正自己係大佬B幫人出頭

香港波地算9數啦
自己足波撚都係咁話
普遍球員態度差
石聯草聯太多人踢波沉唔住氣 輸波/踢得唔順就成日借機發難搵交打
而喺香港稍為叫做識踢嘅通常都又囂又串容易自滿
但一出香港就收哂皮 波皮都掂唔到

發夢聽過今年港甲有隊波拉隊去日本踢pre season
其中一站作客當地大學 開波前一刻先到人地球場
對方一早熱哂身再坐定等開波
班港甲遲大到唔知衰仲夠膽死有人串柒柒話陣間贏返佢咪得
最後場波俾人大炒7 8球
對方已經唔係出名足球勁嘅大學 仲要大部分都係高中畢業生新入球隊 你班港甲仲要孭住2 3個黑鬼
你話幾撚羞家

呢d 所謂聯賽比錢踢波完全無保障真係唔會踢

搞手只求打個和

素質？
支那狗露晒底喇
下次想吹奏自己人果陣小心d

所以咪話香港地踢波多數變打交
都係想得閒做下自己中意既運動
但變撚左隻秋

波牛真係波牛

內地 素質 露撚曬底喇五毛大陸閪 所以話踩港撚真係有架 香港人素質唔高得內地人好多

好亂啊救命 藍波唔係就係玩具撚咩

不用分那麽細

香港踢波真係個個人當正自己踢英超

屌係外國踢街波咪一撚樣
根本業餘級數無人管就一定好撚茅
同鬼佬踢一樣唔收腳
係真係架仔好品小小

藍衫3號想追擊但打中自己友喎

我指都係部份啫
你夠膽講句香港七百幾百萬人
個個都有教養過內地／大陸？！
單憑幾隻字又話我係五毛
你個人都幾表面

咪撚玩啦 架仔好品
之前我條女睇我踢波 比班黃毛落藥做左佢地肉便器呀

根本業餘波全世界都係踢嚟發洩>>>輸贏
純粹將平時壓力用踢波發洩

其實我想講素質同質素係有分別
讀書無教都唔該自己上網搵下啦

GOOGLE一樣都揾到坑爹 傻B啦屌你老母
返鄉下啦大陸仔

多數都做三行 貨櫃佬

做撚咗廿九幾撚人，
返過台灣但無去過大陸，
講粗口無問題
但講嘢之前用下個腦
（唔知你有無 ）

質素同素質當然有分別啦,
係2個意思,問題係素質呢d係大陸用語,
香港人唔會用素質架。
讀書冇教都唔該自己上網搵下香港人用咩啦

咁你又錯，
我諗大陸人都有用質素呢個詞囉

素質少人講，本身就係有呢個詞
唔係話講得出呢個字就係大陸人囉

廿九幾年

九唔撚答八,"質素"係冇問題架。
而家講緊係 "素質"呢個大陸用語呀,
你又講乜"質素"呀。

搞乜撚野

素質係鬼大陸用語咩！
你地都識講
兩個詞語係兩樣嘢
咁點解打素質嘅就一定係大陸人

大庭廣眾都對好晒體位，好難想像返到更衣室會點

傻閪
香港人用撚左幾十年質素
撚會用素質
你不如講下有咩土生土長香港人會用素質啦大陸仔

易明講句台灣都有用素質呢個詞
咁你覺得台灣人
會唔會覺得自己係中國人先
根本就係兩件事

咁你死去台灣FORUM啦屌你老母

唉，下下咁炆好傷身㗎，
大家鐘意點就點啦

柒左就認啦ching